衝上車爭位坐嘅廢老好撚戅鳩

對門都未開撚晒就爭住衝上車，車上面D人又未落車，撞撚開晒D人爭位都算
成排坐撚晒幫姨媽姑姐老公霸位,個位你買撚左呀？霸，霸你老母個系屌咩

不嬲係咁㗎啦

好似唔撚知個醜字點寫咁，成車人望撚住晒佢都覺得自己冇問題咁，仲要同我講個位有人坐，嬲鳩到我指撚住佢個頭黎屌

落車又要爭第一，然後落左車又慢慢行以喎

抵屌，你屌完佢點回應你

佢靜撚晒，我坐撚左去佢格離，逼撚住個廢老坐，全程嗲都唔咁嗲

屌得靚

佢仲係我格離，做D咩野玩鳩佢好

唱大悲咒畀佢聽

佢哋以前係賽跑冠軍

最癲係行動唔靈活都死要係開緊車果陣行上上層

重點係你跟係佢尾，又驚鳩佢跌落黎

佢自己跌親事少， 砸撚親我事大